如果王家衞，葉念琛拍神奇女俠拍成點

大量慢動作？變左愛情片？

王家衛d 戲套套都會有個鐘
呢套真係岩哂佢講下個鐘

葉念琛:
女俠- 點解我地要咁樣呀!!!!!!!!!!!!!!!!!
Steve Trevor- 咁分手啦!!!!!!
起歌

之後各自影住佢地兩邊行既畫面